今日我朋友嚇到個黑警呆咗

同朋友行街唔小心撞到黑警
我話：「冇撞！」
我朋友即刻話：「小次郎！」
條黑警嚇到呆咗

喵喵怪:

喵

Old

好笑

無錯喇 喵

咪又膠化運動啦

又loop